蘋果發佈新影片展女權被劣評 給你一系列的震撼數字

今天是三八婦女節，由於這幾年講女權的事情愈來愈多，故此今年婦女節有不少品牌都出多咗聲。好像蘋果今年也有發佈影片，當中找了無論男女都有的紅星，拿著一張紙，紙上寫著女性沒有受到平等待遇的資訊。

例如在全球不懂寫和讀的成年人中，三個之中就有兩個是女性。全球亦有超過6億女性，住在家庭暴力不被視為罪行的國家。另外，亦有超過27億名女性，被限制不能像男性有同等工作的選擇。可惜的是，有關影片上載後，雖然不能留言，但可以俾Like或Dislike，已有達一半網民俾Dislike。

巴打大軍出動！推撚爆dislike

[url]

其實，爭取女性平權唔係唔好，但唔知點解去到有啲地方，就變咗有著數就要俾女仔先，無著數就話：你係男人黎嫁嘛！緊係你負責。

唔入去推撚爆dislike不是人

what is a man? A response to Gillette

要男人課金，就上圖。
男人課左金，要求兌現上圖承諾，就下圖。

按：乜娶老婆支出淨係禮金一樣咋？婚前拍拖食飯灌水睇戲旅行送禮送女人返屋企車錢油錢爆房錢，酒席婚紗相渡蜜月買樓首期、婚後供車供樓管理費柴米油鹽醬醋茶水電煤........係咪100% 55 AA先？